其實台灣後生仔得月薪6000幾蚊,點去旅行?

如果黎香港,食個飯都200蚊台幣,佢地黎香港玩要儲幾耐錢

樓豬上次先討論完 又咁快回帶

你條契弟，月薪就港紙計
食飯就台幣計

咁香港後生仔其實點買樓？
萬幾蚊月薪 樓價二三千萬台幣